[聽日上水見] 曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[754]

lm

住上水既見到個標題表示感動

上水

熊餅

光復上水

唔係我嚟

上水之前會輸到潛水

大家聽日要小心

有冇麥湯acl重建巴

聽日上水見，係咪意味今晚大炒狼狗

馬會開盤吹撚到狼隊讓曼聯半球
咩料

睇到陣就知 出連=輸硬

Lingard 快啲躝

預測今晚即刻入波binc

曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區
可以唔係FF嗎?

Greenwood對boot係Nike比人成對整黑咗

Lingard fuck off pls

佢無贊助商? 同當年爆炸一樣

巴神29架喇過曬高峰 咪睇佢kaikai下以為佢仲好細過

Eriksen過國米？

Nike 但我曼係Adidas 唔出得

無知一問，點解今晚啲波全部都01分開

關注精神健康

FA Cup係

屌你老母召Hamilton返嚟用

拜仁簽新紐亞

邊到見到？

又唔撚簽艾歷臣......

Brandon Williams is unbeaten when starting for #mufc:

✅2-0 vs. Rotherham [A]
🤝0-0 vs. AZ Alkmaar [A]
✅1-0 vs. Partizan Belgrade [A]
✅2-1 vs. Chelsea [A]
✅3-1 vs. Brighton
🤝3-3 vs. Sheffield United [A]
🤝2-2 vs. Aston Villa
✅4-0 vs. AZ Alkmar
✅2-0 vs. Burnley [A]

到左上水了

Manchester United can confirm that Ethan Hamilton has returned to the club from his loan spell with Southend United.

The two clubs have activated the recall clause in the agreement by mutual consent, ending the midfielder’s temporary stint with the League One side.

The 21-year-old made 18 appearances in all competitions for the Shrimpers, after joining them on 16 August

痴閪線

呢個實力如何

打法似馬迪

當買咗人了

新史高斯+卡域克

仲出垃圾Shaw Lin咁多場未贏過

借得英甲唔方勁

召埋屎波返黎

我記住有人話佢新堅尼

on lun 9

So9咁撚搶口
連名宿雲佩斯都串

Ander

卡膠落場咪得囉 搞撚掂

福將

想要狼隊隻Adama

明明之前個態咁好
肥梳出黎之後又冇得出

#mufc and Man City are interested in Raúl Jiménez. Solskjær has asked for him to be scouted. Wolves will not listen to offers this month, but will rethink if offers of €60m+ arrive in the summer #mulive [goal mexico]

之前盧卡古post 話梳爾慢個數據應該係堅， 雖然佢話自己冇出盡力跑， 但應該係佢真係跌watt得好勁

雖然28歲但真心好用，停傳帶射頂都有，起碼打單箭勁過馬兩三班

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

中場呀頂，下半季無咁好彩留到係積分榜上半版架啦

so9有lin要乜撚中場？

今晚NOW有冇得播

原來零加特踢攻中位得7成半傳球成功率

如果陣間和咗要重賽定係直落12碼？

有大半應該都係原地2-3碼互傳返黎

瘋狂彈後都得7成半

同bruno差唔多

冇

0g0a bruno點比

訓得

睇球皇片d動作幾似麥湯

睇埋正選有無連先
有連真係訓得

冇，訓練咗15min 就走咗

留力打鏝

臭西連 我屌你老母仆街死全家 屌你老母搞utube啦

睇黎巴打真係好嬲

仲有半粒鐘訓得

人如其名

有LIN就可以訓 好緊張

冇隨隊

想睇MATA

屌chong

Chong

又p打防中
仲要出埋chong

P打防中

chong
天使仔又無正選

樓豬上水啦

1:3 瞓得

Fred終於有得抖下

白連同麥佳加好似無咩點休息過

chong

T仔去左邊

早抖喇

Lin後備都冇

So9:留力打曼城咋傻仔

好似值得睇半場

爭前四出lin
今場就唔出lin

Rugby佬is coming to town

下場唔好比我見到Lingard

冇Fred打中場唔敢睇
Fred + P + Mata 都唔知點守

Williams會唔會比人撞爆？

Jones廢
其餘文員

竟然無換中堅

仆街so9唔係諗住留住lin嚟對鏝吓話

超大隻rugby佬對鳩落鏟人
邊個會收山先呢

棄左fa cup好過啦

邊台播

仲傷緊

早抖了

望住個陣 都唔知講咩好
望mata比到腳好波綠木自己執生

咁嘅陣應該係

即係下星期對鄰居
大家可以唔駛睇

應該今場出shaw同lin, 唔係上場

一半半囉 棄棄地 但又想搏下

當睇青訓啦，棄fa cup 都冇咩所謂

點解唔係 now?

得啦 木 + james + mata
咁樣贏唔到既下場唔撚睇
對mata有200％信心

Chong同占唔知邊個打左定右

有chong 已經收得皮
條友拍得住lin

點答你

最正就係有得睇綠木打正前

同埋希望快啲入波之後
下半場用dalot換james
俾james留力打鏝

比大陸體通天下攞咗

訓得 出鐘都唔出高

呢場就算輸都冇乜所謂

下半場想睇高美斯

又matic
一週3賽佢爆硬

幾點踢

真 兩個鬥廢
不過chong就真係still young嘅

係 好廢 今季有限時間出場都係無咩威脅
狂推走死位動作又生硬
U23屈機 但又未夠料上大台

但我寧願打小個都唔願意再見到垃圾Lin

0131

應該都係gomes換mata dalot 換james
輸緊就可能換fred出黎

成條中後: 馬迪, 廢P, mata, 羊, 龜, 白lin
速度都輸9條街
放棄啦, 輸少過2球/入到1球都當嬴

訓得唔洗睇

今場輸左佢快撚啲出局好過啦
又唔撚買人又學人打四線 陣間啲人傷撚晒到時so9自己落場踢啦

咁高？
以為得5成

係咪 同cctvb 合作？

佢落場分分鐘真係仲勁過馬

垃圾莊幾碼飛機
同廢連一樣連波都控唔掂
蘇b係要兩舊屎揀一舊屎黎出
係咪想玩鳩曼迷？

有無levit

係

無啦

廢西2人組無出
睇唔睇好

Rugby佬衝過嚟有邊個擋到

無中場都唔試中場既新仔
笑撚左 垃圾教項

係時候睇下williams係咪頂到比人爆

又唔買人又唔試新仔
又要4線作賽
淨係識出莊呢d吹大咗既垃圾
On9蘇b

頂到傷埋
聯賽可以繼續用梳

有無link？睇住會好瞓啲

駁唔到

#mufc's bus is more than 15 minutes late to Molineux #mulive [men]
塞車

全力向四大皆空邁進

出Garner levitt 拎經驗
好過出 matic p
還掂都係輸

和你塞

好似一個傷左 一個病左

LINK?

搞唔清佢方針
之前唔買人又好似想捧新仔上位
捧捧下又放棄但又唔買人

到2020 年我曼仲未蠃到狠隊

你老母 d青訓埋都傷
仲唔撚買人

屈福特領先3粒都俾燦美爾逼和 但我曼竟然俾呢隊波屌打

Link呢屌

多謝so9!

快樂足球

唔撚睇cctvb
不過都出局ga la

狼個陣係副選?

咁屈福特今場都換左半隊主力

BT Sport 1HD Live

今場唔出lin 下場對鏝出撚硬 gg

Sob b特登有提曼城同阿都輸比狼隊架

唔撚睇CCTVB

Chong

踢廢d 攬炒快d走算

不過好似入唔到去

馬訓練15分鐘走咗 係咩事？

其實依家踢幾點

我係咪Miss左佢地Delay

費sir

費sir又入場

可能連太廢
頂唔順屌鳩佢
最後俾蘇b叫走

0131先開

1:31

都係一禁入去就係廣告🙈

無連無人睇？

慣咗有用 adblock, 所以唔知都有廣告

狼隊主場噴晒火咁
要豬了

睇個勢都似輸

綠木hat trick怒炒狼隊

難d
出垃圾莊同垃圾連一樣
都係打少個

病左

Chong好撚廢

第一球就傳失

rugby佬hat trick機會大d

勢都輸埋

鳩猜足球

我曼出名水魚, 水剋火

綠木對腳快到

佢同連 邊個垃圾啲

有控球率
又要扮組織然後輸波了

一樣垃圾

白lin

Chong嘅存在可以令占打返左翼
連狗就霸住個中路

希望mata帶下班新仔交到貨 見佢都有指手劃腳提點下

一個仲有機會時間提升 一個已經封晒頂

波都斬唔起

Dllm 又話p有死球
一個人牆都斬得中

曼聯嗰種廢

有冇link係聲畫同步

Chong隨時又屌屌下有料尼 始終後生 連就好快d躝

後生嗰班得占士著短袖

60fps.live

兩邊都鳩鳩下咁

James b

出mata 同greenwood 同p有d彈彈波睇下

mata係咁帶返生個波

盃仔訪有人認真

班死廢青小小凍都唔捱得

邊

睇嚟半場可以訓

聯賽攻中出連唔出佢真係on9

我就係喺呢度睇睇下覺得怪怪哋

廢lin係契仔有咩計 唔係病嘅話實正選

半場30 啦

跪求多一條acestream

我又好似冇乜問題

好悶

又係P玩波出事

P打中中真係好廢

中場邊個係咁甩

冰p

成班佔中 企定定

清新

廢P

清新>>>ddg

神救

平安鐘

白lin又頂唔中

p仔

呢條好疾

啱啱聽到話chong被犯規 隔咗一陣先俾人撞

William幾靚仔
但點解揀條女咁樣衰

佢同Matic兩個有位唔會立即比，係要妹兩野比人迫實先會比

冰

曼聯唯一世界級係龍門組合

咪盲反啦

羅美奧

清新神救

我都覺！！佢女朋友好似好老又好醜

清新真係要長續
唔介意做後備又有貨交

同朗隊一樣鍾意驅風

弱隊出鋼門...我地仲要有兩個

可能有其他長處呢

整容樣咁

直頭取代ddg件回塘垃圾啦

老老柒柒我覺得佢先係真曼

仲要勁膠

英撚都有鋪驅風癮

好次每一隊波, 買落黎既人, 都係得摩佬自己有說明書
摩佬走左就會膠化

點解清新仲留係到

最慘佢自己都冇咩自信

綠木條女

南美佬係曼聯表現最好係咪清新

係愛呀

真心尊重曼聯
覺得曼聯係大球會
慶幸自己能夠代表到曼聯出賽

好有 lin既影子呢下

清新依個收購算係近十年最佳收購之一
免簽
肯打後備
人工唔高
有經驗
穩定有表現

上季ddg連續派膠, 蘇b有膽果斷換龍嘅話, 今季踢歐聯啦

greenwood好有料

綠木

p仔唔現位拎波 走到人地身後 點傳俾你

都好似好老咁

綠木咁扭得

派膠果陣ddg仲要好似未續約

綠木360

V92又一德政

如果有多一個mata就好
同9個雪球筒踢波真係好灰

成隊除左馬達係咪冇人識走位出黎迎波

好想有個綠木咁正嘅男朋友

綠木好似要做埋莊果份咁

傳波好撚西

個禁區冇自己友都斬

綠木就無喇
莊要唔要？

馬達做bf好似正d 住家好男人feel

10球8球唔到腳

P

又多毛

Chong暫時都有氣有力迫到對方自己出錯

mata交直線比 無波走動既mata
跟住可以瘋狂彈彈波

係人地禁區外猜猜猜 從來入唔到去 就算斬左入去都無人係禁區 場場都係咁loop 睇曼真係好無癮

話說有冇巴打試過mata間餐廳

莊...我寧願食自己算啦

同平時 馬仔要退落黎拎波咁

綠木左中右都見到佢

hehe 以前同mata都有彈彈波

好食 價錢老實

多毛嘅男人好man

咁又廿幾分鐘，踢到成pat屎咁

有清新係度 ddg扭計都唔驚
有一季V92用清新打正選逼ddg續約

唔好提

好掛住靴仔

跑撚死mata 下半場有無力

其中一個原因今季隊波差咗就係冇咗hehe

成日退咗落黎兩翼又唔識插上

chong好有自己嘅諗法
但明顯太薄同跟唔上個節奏
太多手指指同發脾氣啦

我都記得 所以清新比人利用完 打出表現都仲留係到

又尻射

唉屌

佢正選嗰場柒咗
輸近柱

p又尻射 cls

p又係咁鳩射啦

Chong好撚廢 不過肯回防都值得讚

講起就嬲 上年爆炸走完到hehe走埋都可以唔買中場

馬達係咁指叫佢交位然後佢cup位射

P仔搞唔掂 不過都好過兩舊屎

p射到sob都r頭

記得v92 話ddg 已經唔係上兩季嘅ddg
點知一續約就正選

4射0中

淪落都要期待P仔代替連狗
曼聯真係

未上位已經發脾氣手指指
上咗位之後點算

羊無啦啦仆街

次次都係禁區出面猜
一猜到去p隻腳就一定射撚上天

young真係最後一季了

成班仆街啲遠射次次都飛機

幾時先尻射完

個個都射到咁

你話中龍都算 射哂上看台

其他無乜點影 海鮮飯都有兩三款
有款煎薯仔蛋餅好好食
人多去可以試多幾款tapas

Fax機壞左個年
好似係世界杯年

鳩射留返比我馬達bb啦

掛住左羊右華

我曼啲遠射搞乜鬼

懷念福仔鳩ban中龍

James係要改善下射術

matic d傳, 下下都害人

仆街了 到龜傷

悶到

一冇空位就唔識踢

又話Traore好撞得

個陣好怪 要綠木出黎 馬達入禁區，占士禁區頂接應

V92 352
Btw 右羊真係好撚垃圾 成日冇目的咁斬閪波

因為冇人走位

咁都唔吹12m

80m仆街

頂你睇var啦

15年

跟住兩閘有拉非爾同艾夫華

下半場gomes 換 p 唔該

冇12碼

Var？

睇左no foul

No foul

咁都冇pen

Williams成日走靚位
但後防唔識斬長波

咁都冇 jm9

咁都no

點會有

Michael Oliver睇VAR嘿

講到口臭都係咁 仲有地線傳中得一個點接應

變到馬達打正前咁

希望sob早啲換啦

自己踢落人地隻腳，係冇foul 今次冇吹錯呀

好似話var係奧利華個撚樣？

踢得好咪當佢提點，袋錢俾你
只係依家新黎又踢到咁

Gomes唔好走please

後面睇其實真係人哋到先，w仔從後篤

William仲要喺後面

Williams 仲頂得住rugby 佬

5 Wolverhampton Wanderers vs Manchester United
Referee Paul Tierney
VAR Michael Oliver
奧猁華

永遠都無人走位 控波個個淨係可以向後

唱緊 fuck VAR

當自己球王

Dllm羊都轉到身，都要9解圍

話吹錯果啲係咪平行時空

要幾廢先可以上半場冇一下有威脅攻門
護級隊都射倒下波啦
今季都試過好多次

Corner 5:1

打完幾舖fifa仲係00

成日交返控球權比人浪費自己友體力搶波

想問今年個波係咪難踢咗，成日都飛機

綠木長期走咗落右路幫波
廢莊做緊乜鳩

對家都攻唔到 自己又造唔到機會

角球再咁守法
好快輸

係 塊地太硬

球員廢

b.william睇落夠頂走肥梳

曼班人廢姐

真

又大隻又快果條友叫咩名？

Young 咪撚再斬啦屌你老母

點解占士係最前

Adama

查奧爾

羊出個靚波

佢唔斬仲有邊個出波

好心chong見到綠木走咗去右邊
佢就去中間啦

猁岀左個青訓勁既右閘 可能bw打多一兩季都有果個阿諾既水平

Rugby 佬

屈B佬

馬達好撚勁 咁都傳到

白lin 衝入去啲走位 仲好過前場

James真係要練下射波

中龍未。。。

似無offside

白Lin啲推進合理過隔離件廢柴好多

次次綠木一落左去右路 中間就空撚晒

對閘壓咗上去
對中場唔幫波
然後對中堅就推上去分波

深夜西波

講緊係後場斬上前場
唔係底線出波

開始懷疑季初入嘅同之前廢lin一樣係偶爾神來之筆

matic都係爛啦

占真係要練下d射術

juan mata

得翻mata一個
連埋閘三個喺右邊做波做乜9

半場右翼出大佬啦

場波好撚西, 早知去屌西

Lin

呢個可以

廢莊有無一球係成功過人？

Taa第一場出個陣 比馬仔撚到仆街
通渠插花過人乜都齊
依家咪一樣成才

中鋒位成日冇人

Chong踢u23超班先好上嚟啦
不過同時又真係冇人用

依家屌都唔遲

bw完全夠資格踢正選
肥shaw 仲要拎15萬人工

真係未夠料打一隊

其實matic如果後生幾年黎就好
佢護球能力真係好好

我以為已經放棄左莊

龜係咪斜視淨係望到左邊

唔係呢個

so蛇起碼75分鐘後先換

但係斬波走位同速度係堅野

比福同馬輪住撚
不過taa係勁在助攻方面
講防守雲比沙卡好過佢

鐘斯仲有得踢
我曼真係開善堂

起碼識出波

一向有料 今場出James greenwood 有人打下配合打下位 個中前場都接受到 換下matic p仔個位就oj

P尻射完唔見左

P仔開始南美人

有燈燈池加乘，今場未撚驚過

好鬼驚P食紅, 下下都去盡

綠木要做埋右翼替工

起碼拉到邊 推到落底 出到波

好學唔學 學左福頭企定定call波唔走位d野

Williams仲要玩後腳

成班企定定

今場都幾多搶斷

中堅攞波嗰陣中場係都要企喺度

啱啱先發現原來連後備都冇

其實係到位
係james唔夠撞

7射0中龍

左路有overlap

根本無威脅過對面

Gomes終於有後備
點解出chong

都唔知點解而家隊曼咁多人企係到等波

教練問題啦
教左咁多場都唔識走位
無理由睇唔到問題所在

係 依家廢咗右路咁

鐘真係有種連加特嘅感覺

chong真係格格不入

教到成班肯走位既人都企定定call波

Chong=Lin2.0

半場快啲換

後生幾年咪姐係係車仔屈到仆街個2季

搞唔掂喎

暫時最有表現
Mata
Williams

其次羊 清新

完全無form

又廢又要扮大佬 指指點點

摩二季其實都好勁
可惜老了

成隊波都有各自角色
得佢唔撚知係度做咩咁

臨完半場好咗少少 不過仲係好廢

仲要行行企企唔撚走位

冇戰術都預咗
點解啲低級犯錯可以多到咁

Bw同james好似唔係好夾

搵一隊免簽帶佢走啦
成日上腳想扭

一個有威脅嘅攻勢都無

咁都頂到半場 不過唔好重賽

用身位好勁

英冠仔唔知做乜

其實全世界都係得出
係唔知點解sob重係咁

同出lin一樣
全世界都知佢廢 但又死出

好似話祖記想要
俾佢啦

自由足球係咁上下
領隊又不接受批評 又唔批評自己球員

似係james無態

之前傳 祖想要

hold住個波d噸位同用手隔開人
勁到

Mata箭頭咁撚樣
On99

快d簽

羊打翼好撚過chong

葡超過黎個季真係勁撚到 有佢成個中場同左右閘基本上唔洗翻黎

無左幾場啦喎佢都似係唔識走位個d

其實我覺得好睇過正選隊, 我係咪痴撚左線?

Greenwood 打埋 chong 果份，前鋒位成日冇人

射波西到

係咪我愈黎愈低要求 打得好過上場了
廢莊去踢多陣預備組先唔該
換下dalot出黎 推young上去有冇得諗

同化咗

麥龜閘到個A查一棟都冇

我正想講😂😂

完全同意

射波廢到 都係想中龍啫

所謂正選有啲更廢嘅人

21歲 要教啦 姐係教練問題囉

Lin帶埋Chong一齊lan啦屌

一樣西
可能無shaw lin

鐘一定要lan

咁就睇咗半場閪波
chong每次向前跑羊，馬達，綠木都唔傳
係咪知佢會9扭入中間就唔派落去俾佢出波

可惜得綠木有射術，其他全部飛機

真係踢得好廢

求其揀十一個球迷都會打得好過上場

至少D人比完波有走位有互動

同sob一齊番莫迪喇屌

仲要無右腳，次次左腳出波
阿婆都守到佢

麥龜殺波勁過包位好多 叫白lin包位做last man算喇
白lin上去殺波成日都有甩漏

帶埋垃圾shaw

Harry Maguire in the first half vs. Wolves: 4 tackles attempted, 4 tackles successful

Nemanja Matić in the first half vs. Wolves: 4 tackles attempted, 4 x dribbled past

Complete opposites.

Chong 速度唔快早就知，但係估唔到連由零去到top speed 都好慢，感覺馬達仲快過佢cls

你問下kdb ?

寧願2翼交換，係咁出波好過依家廢雙翼

下半埸係咪要出jones
456 ready了

白lin 包波都有甩漏

Lin = Chong
睇Lin = 睇Chong
有lin就訓 = 有chong就訓

大家早抖！聽日上水見

無

帶埋Jones

一陣仲有jones

朗隊會喺derby county幾耐㗎

前中後互一垃圾 jones 打中中嘅p Chong

仲以為會比龜抖

加埋shaw

曼又唔換人

出jimenez 玩完

Raul 占美利斯mola mola
換走chong 出gomez打左 james打右啦

個黑人把牙好撚白

有冇link

㩒撚住攻

Omg!

清新傷左

好似u23入面都係同高美斯一樣比較突岀 但又比上不足

清新都算易傷

清新傷

Nice save

清新：👍🏻

文員聯
長期保持至少有四條友受傷

留意到清新下半場出返嚟變咗長袖

係咁俾個波對面攻諗住用綠木馬達鍾打反擊?

凍得濟

今日咁忙 冇邊爐打梗係凍

近年係u23超班嘅真係唔多
最勁個個係j仔 真係好撚好波

福頭我冇記得嘅話係冇踢u23
本身應該出Wilson 點知佢又傷 先有機會上一隊

屌奶星連冇威脅嘅中框射門都做唔倒

90分鐘打和之後係加時定重賽？

重賽

輸左去好過啦

j仔到而家都係麻麻地 不過好考實 贊球皇而家返到尼呢隊曼聯 打右翼好過好多人先

雪下ddg出清新啦，穩定好多(今季)
死出一個，份糧又高過人，冇競爭力，好自然退步派膠

有多場西波睇

求下狼狗贏我地
傷到無人踢

J仔個心態真係麻麻 決定左佢個高度
不過chong差j仔2班都有

咩原因會想換入宗師

龜拉親

傷咗？

P咪撚射呀

想輸

啊 爭d

mata差好少

Mata 差啲

Matic依2場其實不過不失 肯打後備其實幾好
要佢場場踢就一定chur爆

綠木球感勁到

嘩馬達捉心理

屌 差好少

踢咗大半場 最有威脅得呢球罰球

8射0中

mata值得打多啲正選

呢兩場上力

摩狗咁勝利十一人 邊個都死

平時啲罰球俾夠福仔費特飛機未

用腦踢波係我曼陣中稀有品種

根本要出佢打正選
70min無氣先換走去係最好

福仔成日都射呢啲架啦

清新？？？

福熱身

chong而家先咁後生 連條垃圾都23 24歲先入一隊喇 印象中

Mata 70min換p仔出黎打下爛仔波

今場同上場對阿狗都差

我估換占

馬迪一定唔可以打節奏快 對攻波 死硬

前面無睇想問下bw踢成點

亳無威脅可言

又玩角球旗

根本就要咁 mata馬仔 都好彈得

現實係正選用lin攻中 p仔中中

妹下妹下又唔拉到最闊jmg

吓 贊奴沙95年出世 今年先24歲
佢同greenwood 福差唔多年紀上一隊

吹乜9

死攬廢lin 7頭so9

今日 牙莊打得幾好
希望打翻起

又唔博角球

可能換Chong叫番占打右

唔撚知

唔係掛

Sob都係算啦，根本都唔關買唔買人事

人哋狼隊球員質素好好多咩？

點解對手可以踢得咁organize，防守又有紀律性

曼聯成隊都唔知守緊乜，幾下短傳就俾人打穿晒

Sob都教咗成年啦，呢啲基本form都教唔好，就算俾佢買到人我都唔覺得會有咩改變

覺無覺得曼聯而家不停俾裁判逼害
今晚奧蜊華

換福應該綠木打右

頭先球出波算係咁啦
係青訓就鼓勵下 除左lin

球証話P拉衫，慢鏡睇撚有咩

印象中贊機會好似唔太多 係借岀去借得多 不過借岀去都係坐多過踢

吹乜尻

睇開我曼都係食開屎咁都幾好最多叫不過不失

諗緊下場/再下場 又可以睇lin正選

重點係換咗幾批人換咗幾個教練都係咗上下

我估ole直接換撚走木

英超球證本身就鳩㗎啦
邊有咁得閒逼害你

好似中後場球員教波係好啲

P中場甩左幾撚多球

出福 Fred

我都想08-09咁
牙朗 蘭尼 傑斯輪換
當年隻eagles都唔錯

又炒

諗住抖下都唔得

贊好多機會啦 椰子好重用佢 拎埋11號波3
有一段時間勁到入比利時國家隊
不過佢心態真係好差

Juventus 'plan to offer Manchester United Adrien Rabiot AND cash in £85m bid to tempt them into selling Paul Pogba in the January window'

綠木做乜鳩

綠木同福一樣鐘意上腳 成日攪到冇人係最前

都係麻煩友

除左費sir
不過so9真係得咁多料

rabiot個麻煩友上個轉會窗有得免簽唔簽

換占同mata

又係掛住去玩多過操fit自己既代表 同連一撚樣

Rabiot好慘又要做人球

比件垃圾黎把撚呀

綠木拎波推, 4個一齊向前跑, 咩野組織黎?

中楣

竟然唔係換chong

呢個真, 根本亂鳩咁吹
唔關黑唔黑事

0中龍

心態真係太差
當正自己係球皇

果陣都睇好佢
好可惜

如果佢而家先上一隊打曼 可能會更好

如果唔好咁猶豫應該入埋

屌 換mata

屌你

wtf 唔換莊

福唔好咁高章得唔得

點解你地快咁多

人地免簽完再用黎做籌碼

做多咗喇

頂

又唔入

福咁樣中楣

對面block到咋

重賽損人不利己呀 雖然有飛賣

屌 以為係福笠 點知原來中人

7福

你地邊條link

福仔係度思考人生

Fred好撚勁

如果依家上一隊真係會j到上天
So9比曬d球權佢玩

真係cls
woodward幾時收皮

cls呢下攞命咩

痛呀

Fred同Matic一齊上一定係好鐵桶

chong下半場ok

Ford都冇望過個龍門作為射手真係差d

斷咗？

好左好多

Fa cup姐⋯⋯使唔使

想lin斷多過佢

對腳幼到

仲企得起身, 應該無咩事

後備有邊個打到右 大6？

j仔 p仔 普巴 連 呢4個好似係sob係曼教青年隊果陣既4大契仔？

睇得太多lin踢波
覺得chong 今場已經好okay

下半場好咗啲
上半場都係唔掂

後腳出波

莊隻腳幼到

牙fred啲死球處理真係好差

屌 啲死球戰術乜撚野黎次次斬遠柱回傳on99

搞掂

起碼間唔中有幾下過得幾好

吹番

點解唔換gomes入嚟玩下

笑

手球

屌你rabonna

搏到犯規已經好勁

咁都死唔去

咁都睇到

唉 屌你老母Woodward死全家啦
曼聯俾你地班仆街搞成咁

handball

佢得罪左so9啲咩 次次都唔出佢

太花巧
急停射遠柱就搞掂

呢球入得幾靚

笑左

當入啦好冇 唔想重賽呀

開始禁區比人一扭五

咁都頂唔應

咁都唔洗輸
笑左

唔續約

好明顯手球啦on99

屌輸左佢啦好無

唔好重賽啦

-6到

好柒啊唉

咁耐都未輸

是但一邊拿拿聲絕殺算啦

Chong都無

有小小雄心都唔想留係我曼

真 重賽仲慘過輸
無端端要打多場

有幾柒
狼隊不嬲勁過我地

Williams迫到rugby老爆唔到

踢得又西又難睇
說好的進攻足球呢

最衰今場無lin 換佢出黎輸埋去 大家開心

如果係shaw

被圍攻了

BW 值得正選

rugby佬只係大隻版華西
死右腳

chong夠高撞得一兩下，gomes太矮又薄

狼隊㩒制

屈比佬落底真係好撚勁

又中框

Wa diu

又唔使輸

Dalot入chong出

比著肥shaw

Dally

拆左條眉去啦

大佬

入喇好嗎

天使仔又無得踢

輸啦好嗎

幾時先會踢有form既足球

大佬is back

場波悶撚到

11射2中
對
10射0中

踢多場都好既
咪當練下青訓

屌你老母 又冇gomes

輸咗佢算啦 踢到咁既閪樣畀人㩒屌

唔續約唔會出啦

10射0中

唔好彩要重賽就出 拜利 文沙果堆算啦

踢一兩場應該又傷，又係文員黎

Chong下半場進步左
終於見到dalot

好撚耐冇見過大6

佢應該係我曼打右翼最勁個個

Willams堅有overlap

J仔完全唔同期喎

出去係中圈打邊爐定打牌！

冇人望過佢

鳩福

chong都冇

兩個獨撚到
左面William又後面一路跑上黎，空哂都唔交

鏟得靚

on9 福狗

夾開shaw 唔會跑到果個位

無12碼但係無角球？
咁點解無foul？

Dklm
Bwill 空哂，仆街福淨係識望內線

望唔到
條撚樣視野好差得個龍門框

福望都冇望過佢

其實個位都比人封左 佢慢左 難比

踢個波落福腳到出界囉

成日想做英雄
都唔係為隊波

撚羊又妹界外球

福最後hi到咩？

和係加時定重賽

首先係無撚望過
第二係遲左先難比，早比既就靚撚哂啦

好憎佢係後場斬波上前
又唔準又難拎

羊真係要退休越老越慢

睇唔到不過Goal kick即係hi到啦

重賽味濃

人地半正選都有form
點解我地做唔到

唔夠人用架啦又要踢多場。。。

中波反彈落福仔隻腳彈出界外

大6幾時插花過人

我曼就算全正選都無form

所謂用波中堅
兩個推上去都變人地反擊

兄弟爬山戰術

教練問題囉 日日係度扮慈父

波都未掂到

0中龍cls

屌 攬撚住連走啦 仆街

麥龜真係好撚廢

自己og 輸波啦好嘛

狼隊一㩒制 即刻毫無還手之力

岩岩返到, 有冇link?

傻閪福

值40m

以前白lin又og

完啦
精華都唔洗睇

傳比邊個

竟然曼聯對狼隊都有拖時間博和波無贏波慾望既一日

次次拎返個波都過唔到5腳就斷

隊隊都有入波, 我地以和為貴

屌你唔記得今日有波睇
開一開即時望一望
好彩冇撚睇到

白lin man of the match???

motm

80m=唔傷嘅jones

Matic下半場跌watt 冇咗馬達冇曬創造力 前面冇波到
So9換人加戰術廢撚到

講真狼隊呢兩年踢得似樣過曼啦

隊波步頭重到同決定慢到好似未開季咁

前排第5架

成場波個個都咁閪，竟然揀到motm出黎，真係勁

後備仲有咩人可以換

大佬終於掂波

人地big6黎
我地中遊班

0 shot on target?!

大碌

出費特 就收p啦好心

木狗未買

大6

中遊豪門

解圍

唔洗換走馬達 收走p

william走左幾次上黎無人理

攻中既重要性

點解班撚樣可以個個都咁撚獨食

而家都係0 shot on target

你掂到啦 我係最高個層看台執到你個波

浪費時間 屌你老母

原來shaw先係最醒，知道跑上去都係浪費生命

仆街睇到3點同我0:0
仲要0中龍

0個中龍攻門 我睇緊咩

因為冇人走位 冇得向前交
得返鳩射

好後悔睇左on99

又要踢多場

bw 勁過啲隊友咁多 ....

On9

廢到

究竟由幾時開始，mata預設得70分鐘電？
又唔係40歲
體能真係踢唔到全場

今場麥龜>白lin啦

綠木指埋右邊dalot都係要鳩射

bw跑上去 跑得切返回防
肥梳跑上去就真係冇左條命

開風筒啦屌

有次左邊空哂
中間兩個喺度互傳

重賽又要逼死自己

食屎啦大碌

清新又有cs

有mata在場都有人分到邊
換走mata完全波都控唔住

我每次都話早知唔睇...
好啦我又失望多次
中意左隊波十幾年 已經不再是我曼

兄弟爬山戰術又失敗

成場唔知睇過d咩
快撚d炒
進攻完撚全都無form

英足總幾時肯取消重賽制度
同埋聯賽杯4強要踢兩回合

感動嘅係

我曼得2種攻法
自己禁區邊爆入去
禁區外尻射

咁又呃到場主場波飛收入
fatfat

幾次啦，唔撚怪得肥西唔上

bw走位冇人見到

屌你sob 根本唔想贏 攻到唔攻 又唔係無機
福仔個球9ban 近柱都入啦下話咁近

一係同我輸撚左佢 依家唔湯唔水

睇撚到馬達依類球員重要性未啊垃圾so9
我唔想破壞左你係我兒時嘅好印象
你走啦好嗎

我諗似上面巴打講 唔記得梳轉左Williams

清新又一張cs

點解我會睇足全埸⋯⋯

肥西知自己咩料，上咗翻唔切

輸左佢好過啦 無端端又要踢多一場

蘇狗去死啦 成隊未訓醒咁

rojo如果冇傷 叫佢打右翼都唔差啵
都係鳩ban

重賽會唔會整個四點開波嚟

垃圾波
柒福一入嚟個Big Chance又敗撚走

Williams都係未輸過
有d想印

相信呢度好多位巴都係咁

Williams 左閘正選

週中嘅話應該都係

William > Shaw confirmed

咁咪撚踢波

其實都好多場啦
佢係要死攬lin冇計

永遠都唔會俾落底
係要交返入中間
又話費sir 傳統冇曬play simple

兩隊打歐霸既玩重賽即係攬炒
仲要我曼多兩場聯賽盃

福望都無望過左邊

成隊得七十分鐘氣
綠木workrate低到

叫佢打攻中仲正條友射門慾好強

由球員到領隊都唔想贏
領隊自大仆街 換人on99

球員就獨食 幾十碼就射
又行行企企 攤大手要波

依家隊曼真係好似十一個人起街場拉雜成軍咁
完全唔知踢乜

仲要d 人傷鳩曬加唔撚買人

有波搵四個衝向底線 斬上去湧好過

今日先講完黎
9成球員場場無想贏既心態

唔洗贏又有錢袋 洗撚贏咩

而家冇無球走位 冇雙翼齊飛 成堆人係中間搶波仔

耶子走得太前

下個禮拜又要踢週中
仲要對鏝
我真係睇你點死

左腳放左 右腳放右 唔俾cut in

西波西到

其實都係無意思
馬達一拎波
其他人都係企定定等波到
唔撚識走位

下半場尾段 我真係屌你老味
先唔講實力
你班人心態好似唔想贏 怕撚咗人咁
打到下遊波咁 屌

個個踢到gut下gut下咁

我都唔想用粗口罵你
我由sob叫到你做so9
你真係走啦你好撚廢

gogogo

仲留得係度一定係真曼啦
冇冠軍冇球星冇戰術冇費格遜

我諗只會愈來愈睇得小曼聯比賽 睇到灰
逐漸逐漸就唔會再棒

場場鳩游游，唉

馬達有時都唔撚轉身架

班友真係多舊魚
有時有d空位又唔傳 但又唔係有咩更好計劃
最後又交失 / 傳返後

馬達先係攝最多位果個 出兩個馬達先有用

邊撚個教都一樣
直接賣撚咗佢啦美國狗

中間 有啲唔識交波 有啲就連接波控波都唔識

而家啲入波都係靠鳩扭入禁區 同禁區外鳩射

我估好大機會係下個週中 打完諾域治 之後踢重賽

本來打完諾域治 有一個星期休息 之後打利 宜家又整多場係中間 d球員都唔知有冇力踢

諗住無lin會好d
其實一撚樣

中場冇人matic場場踢足真係睇你點死

係時候要降一降班去英冠反省下
無心踢就放走 踢走一班以為自由好波領隊+球員

班友都hea踢嘅啦
反而班迷先想死 又要深夜西波

後生既00後已經無咩邊個捧曼

椰子是無辜的
佢個隻踢法應該係後費sir年代最高效最好睇
起碼都識叫拉邊走位傳中

曼聯吸引人嘅原因係團火 無論費sir定球員
以前你求其講一個球員都會有火
而家 有冇盃都係其次 個種hea到仆街嘅心態真係睇到火
你睇下垃圾so9冇所謂咁
依隊曼真係消耗近我地球迷嘅感情

我

Sob: Garner

我地又要哂時間睇

唔係真曼 都唔會捧曼啦而家都

Hamiton

睇死1月唔會買人

就黎消耗哂啦我

越睇越灰

越黎越唔知呢隊咩黎

其實睇得出係好d不過隊波個種廢係由骨子裏廢出黎
木狗一定要lan

究竟光復曼聯難啲定光復香港難啲

咩時期開始睇曼
費sir走咗後
我諗都無咩人會俾後期領隊既踢法同球員吸引

仲要場場深夜西波都睇足

求其踢踢到pat屎咁就起碼100k週薪
踢幾場又可以做文員白逗人工
去邊度搵返啲火呀

無盃 無火 無球星 無踢法
我係小學雞都捧唔落手啦

中前場班人腳呢個質素真係唔expect 踢到d咩出黎

曼最大問題係中前場做咩都慢
決定慢,傳送慢,轉邊慢....
前場已經無人有高空優勢,仲要咩都慢過人咁點做攻勢

費sir 最後一年睇到宜家

真係 冇費格遜真係=一盤散沙
唉 回憶總是美好

我開始撐嘅時候 費sir 仲係到

而家d小學雞捧曼聯應該會比同學笑

蘇蛇賽後又有咩講

一定又笑笑口

07 c朗開始

繼續唔接受批評

捧熱狗都話有球星有mma睇下
我曼個班傻閪掂下已經要抖幾個月

無睇到蘇b球員時期算好好喇
蘇b破壞緊老球迷對佢既印象
完全撐唔落手

: 吓~曼聯咁廢都中意？

我親耳聽到我估個小朋友爸爸又係曼迷 因為佢話佢成日睇中意 小朋友鬼識咩

聽到咁真係幾灰 但又真係冇講錯

一出世就係曼
捧到而家廿幾年

由費sir一走 就衰落到而家

rvp想佢鬧下球員 佢寸話唔關rvp事

活華特唔走 曼聯唔會變好

: 今日各位小將都踢得唔錯幾滿意Chong greenwood 嘅表現dalot復出對我地隊係一個好大嘅幫助

利申 尻估

成隊波又冇form又冇火
每次落場都係100%付出搏晒老命想嬴而又唔係英雄主義，除左jones，mata，fred同麥湯之外，都冇乜邊個
不過jones能力所限，mata又老了
fred同麥湯極其量都只係合格嘅正選，又未到頂級球員
唉

bw都係既

咁關事個d唔出聲唔解決 人地咪幫你講囉屌
So9

椰子嘅9981鳩斬不知幾好睇

利申 椰子時期開始

.....

你都幾重口味
我諗多數後生少少嘅都係070809年睇c朗朗尼而睇曼

你又傷

跑數狗

不知不覺就十幾年

黑白雙煞開始睇, 已經睇到化哂

Solskjær: "There are a lot of people making statements without knowing what’s going on past the dressing room door." #mulive [viasport]

咁你帶左隊咩波出黎

要配埋佢個傻尻微笑樣希望你帶到我曼降班 一刀切重建好過

佢根本無戰術 永遠靠反擊同對面失誤先入到波
攬lin 玩幼幼
又搞唔掂普巴
人地俾comment都唔得
獨裁

屌你老母 so9
打fifa 輸波都唔撚會仲笑笑口

Solskjær: "You won’t see Paul [Pogba] go in January." #mulive [bbc]

won't see him play either.

牙妹唔走住 即係唔洗買人

99/00開始睇

睇下當年費sir點講
D隊友都仲記得
我肯定而家so b 唔會咁教

重賽真係好on9

不如輸波打少條線

係咩？上次都話有老球迷話依家嘅球迷係無見過費格遜80年代嘅排8-10嘅曼聯喎

West Ham set for further talks with Benfica over loan move for midfielder Gedson Fernandes

椰子仲進取過我曼
傳曼聯又多一人

會鬧朗尼史高斯唔傳俾rvp 輸波會屌
而家

武球王

大力臣去國米？

睇下vps個撚樣得戚到

武女勁過連狗

屌 掃佢走啦仆街

舊人留名

Manchester United will reportedly offer Jesse Lingard and £45m to Leicester for James Maddison.

The gossip ➡️ bbc.in/2QPiVhx

#MUFC #LCFC

拎件垃圾+45m 換maddison
總之可以送走Lingard就j左先

98/99知有三冠都仲細冇咩點留意 到真係開始睇大約係01/02年開始睇

咪玩喇，人地黎唔黎先唔講，個件lin

99/009個陣間唔中跟呀爸睇下

mirror

邊撚個會信

你當人地係白痴，就算比90m但加lin都未必肯啦

The midfielder - valued at £40 million by United

man, we are shit

Lin嘅身價應該係負數

其實又真係幾刺激
又有得場場禁平安鐘
點都好睇過宜家

csl

因為阿倫史密夫鍾意曼

TAA好似本先打中場

依家so9 好似林奠咁
俾人批評就話人地唔識野
完全唔聽意見, 獨裁得黎垃圾, 剩係笑笑口

我諗有勇武派裝修佢office, 裝修佢屋企，獅了佢全家佢都未必會走

自己調整心態啦，你用返費sir年代既心態去睇呢隊波盞自己激氣，用平常心去睇個人會舒服好多

嚴格黎講隊波得普巴一個係頂級
福馬係有潛質上頂級但依家未係頂級
馬達曾經好接近頂級但年紀問題依家已經唔係